.. New project documentation master file, created by
   sphinx-quickstart on Thu Mar 24 12:55:43 2022.
   You can adapt this file completely to your liking, but it should at least
   contain the root `toctree` directive.

Восстановление резервной копии базы данных PostgreSQL
=======================================

Скачивание резервной копии базы от клиента и сохранение на сервере
#######################################

Клиент прислал ссылку на резервную копию базы, ожидается для PostgreSQL формат .backup
Скачать резервную копию (архив в котором резервная копия) можно на свой компьютер, далее переместить по пути \\\aisql\\share\\клиенты в папку с указанием: Номера проекта и названия клиента.

Пример: клиент [3944] Детали.shop

Перед созданием папки проверить, возможно она уже создана.

При необходимости, если файл в архиве .rar, .7z, необходимо распаковать и удалить архив для экономии места.

Восстановление через pgAdmin
#######################################

1. Запускаем pgAdmin. Создаем сервер, если он ранее не был добавлен - Объект -> Создать сервер.

.. image:: _static/New_Image.jpg
   :align: center

.. toctree::
   :maxdepth: 2
   :caption: Contents:



Indices and tables
==================

* :ref:`genindex`
* :ref:`modindex`
* :ref:`search`

